講起戰曲 呢排聽緊黃秋生97前個album

啲人成日話WTF或者呢啲歌既詞到而家都適用，
每次聽到有人咁講，都令我覺得香港好可悲，
就好似當社會每個方面都進步緊，但原來有好多野都係原地踏步或者退步。
《莫須有》呢首歌，當時可能講緊當時中國既情況，但邊個估到今時今日佢既歌詞完全係適用於送中。

橫豎是罪 甚麼罪 沒有意思

一開始聽係秋生版本既《幸福摩天輪》，嗰種又頹又麻甩既感覺好吸引到我，搵搵下地踎搖滾，雖然無呢首，但帶比我既係一首又一首關於政權既歌。

香港地 搭地鐵迫撚死